聽朝對策

有冇人可以幫手整合下 封左咁多地方 聽日我地可以係邊到集結 時間地點 人手安排 佈置
同埋 注意事項

Push

push

請明天6月12號，大家去金鐘返工，帶返套返衫落個袋度，等阿sir睇下佢地有幾阻人返工。想去野餐可以拖個喼去架！

但係封左野餐區 有冇新景點？

輕裝既可以先巡邏睇下環境 兼分散啲狗既注意力
最多咪比佢哋手下身

到差唔多時間全部人集合向立法會方向邁進
掩護重裝既手足

中環上亞厘畢道
西環干諾道西160號
都多人話靚

聽日有機會一宣布結果就會對峙
做好準備 集合人手 就算想唔想衝都好 只要人手夠
黑警非我們對手

我都想知 我都係聽朝自己去
我應該會頭班地鐵 去附近站落車再行過去